其實long d應該點相同？

唔揾佢，佢話我唔需要佢
揾佢，佢又覆emoji同單字
唔想放棄但我真係唔知可以點做

帽事嘅

分左手定仲一齊緊？

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

日夜額倒真係同消失左冇乜分別
美國.香港

佢話冇

一齊緊
前排傾過分
我求返佢

好難頂，你long左幾耐

會唔會真係冇時間到連信息都唔覆啊
知咩料啦

半個月...我想放棄了同以前相處太大差別

明啊，我就快一個月
真係差好遠
你個個有冇淡左？

咁我都信佢冇溝女嘅

岩岩開始，未淡，唔捨得但係全日生活上消失左既感覺好差，好難捱

真係好難捱，以前一星期見三四次
依家一日得三四個msg
好痛苦，佢仲想係個邊定居
你long幾耐？

Exactly 咁好辛苦...兩三年
理智上知道唔值得浪費時間去maintain咁樣等於虛擬既relationship ，但個心就係唔捨得放手

same兩三年都叫有個限期

兩個人既事點樣可以單憑你一己之力就搞得好呢

哇你係絲定gay啊

long d = 大家揾食

我係絲

學緊唔好咁上心唔好睇到佢咁重要

點樣可以令對方都參與

太耐了.岩岩一齊冇耐就走左

但我揾少d佢，佢又覺得自己對我唔重要
我都唔知點好

我明各自各玩都唔會知。咁仲有冇聯絡同維繫關係既必要？

我都係八個月
然後得到一句其實諗返轉頭，我同你都唔係太深刻
岩岩一齊個陣我仲鄧佢其中一個感情唔深嘅ex慘
估唔到咁快輪到自己

過多2個禮拜就開始long d
同男朋友講好咗要多啲facetime
每日影一張相俾佢
希望會維持到

最起碼要有視像對話~做到就可以維持~

由佢啦..我成日係度諗，有緣既話將來佢返香港可以再聯絡返

就係視像幾年，虛擬既情侶關係有咩意義⋯⋯

到時可能佢已經拖住個叻過我好多嘅靚老婆

自己覺得facetime好浪費時間
我寧願傾電話
兩樣分別應該唔大？

如果一齊左好幾年...感情深厚我會願意long d等咁耐...但而家熱戀期分開真係唔想失戀

我都係一齊八個月去咗exchange 香港同英國
但無覺得有淡 日日傾計得閒facetime
大家一瞓醒就搵大家
long d三個月後而家就一齊旅行

最怕係你自己願意等，對方都叫你唔好等

去幾耐

點樣做到
首先要對方會揾你

Exchange 好快姐...講緊去幾年，睇唔到期限

半年only
完sem即返 為咗可以早啲見到佢

自覺問題黎，就好比問人地點樣可以令自己變得聰明d咁。

有d人天生響依方面就係弱d，變相就會變左缺點。

就好似我天生筋骨比較差，所以做運動成日都會好緊好易受傷。

我意思係，對方識就識，唔識你再三提點，再三忍讓，去到一日，佢都係會打回原形。你終究會頂唔緊，可能你依一刻仲有一種夢幻既愛，但係當夢幻續漸變返現實既時候，你就頂唔順，結果都係一樣。

可以代入同屋企人既生活，你就明你會頂到幾耐

如果我個個都係半年就好..

但講緊好多人半個月一個月都頂唔順 所以覺得自己算幾好
我都認同如果去幾年係維繫唔到

總係妄想如果佢愛自己就會做多d
可惜沒有如果

你諗下男人如果有條女送到上門邊有男人拒絕得到喎
有食唔食罪大惡極啊

你另一半要去幾耐啊？

佢想係個邊定居...

不要再說了

有冇諗住跟佢過去？

佢都話我冇企佢角度諗

就算過都係幾年後
但真心唔想去藍絲國家

睇返樓主之前啲post 你好似比佢食住咁
你追佢先 佢想分手你挽留 平時佢又愛理不理咁
唔多健康

去外國一齊定居幻想很美好，現實一定好多問題

你都冷淡佢咪得囉

佢點對你你就點對佢

自己喺呢邊做好準備先
同事男朋友係瑞典人
long d咗就嚟一年
佢就喺香港儲錢學德文準備過去定居
俾個目標自己 都叫冇咁迷惘

初初一齊唔係咁

唔想攪到大家都淡

西方都仲可以期望下，亞洲咪同香港差唔多
一樣咁大壓力

瑞典點同

其實就算得一方好積極又點

你愈付出只會愈心淡

不如你都搵多啲嘢做等自己忙啲

Long D都係冇好下場

Long D 9個月

分享下

對方去左邊？

岩岩打畀佢
佢話追巴士之後就收左線
沒有然後了

啱啱走嗰幾個禮拜都會理下我
之後就成日都話忙
覆個whatsapp都話唔得閒
再之後就

預見到自己嘅將來

其實係想點
咁夜先返去
事前又唔講聲會去邊同邊個去
電話又唔打

佢屋企人係同佢一齊？
你打算過去嗎？
我本身對佢個邊冇咩好感
自己有養貓，佢地都年紀大，唔想佢地咁老坐咁耐飛機

我有兄弟姊妹分擔就冇乜野
同埋阿媽都覺得香港不宜久留

但d貓係由我中學，大學，失戀都陪住我
同時好痴我阿媽
帶同唔帶都令佢地少左人錫

唔知斷左仲會唔會可以返黎果陣聯絡返呢